旺角去邊度買衫好？

如題，最好比較日系，好人一世平安

日本城

Chi之堡

潮特

實係有衫賣啦

花園街

冇👕買，執返件日本阿姐唔好咩！驅風

W商場

扺屌

女人街

Ok ga